[戰鬥民族]兩條俄仔夜闖香港大球場無人發現

報左驚，希望警察做野